讓唔讓位比個揸住榴槤既呀伯好

佢係我面前

揸住盒榴蓮

好撚臭呀屌你

呀伯 我想讓位架

呀伯根本唔想坐 你諗多左